預計山竹不會正面登陸香港 市民可放心番工

星期一大風大雨返工實逼爆

畀連登仔燈到乜7都冇，勁過李氏力場

有咩野分別, 正面登陸咪一樣要返工

只要有信心